天吖‼️我願意用橋本陽菜同秋元康條命換下個禮拜日本唔打風🙏‼️

吊你滷味 ‼️

圖都無張
我今晚起晚晚幫你祈禱日日暴風雨

我真的愛你

事實再一次證明‼️我地川本ching雖然推得多但長情過棄栗轉彩個橋本陽菜好多‼️

我願意用橋本陽菜畢業換下星期打風

嘩禾吊你滷母洗吾能洗甘惡毒⁉️

用會然條命換OK?

條打靶仔條命唔值錢‼️

吔蕉啦秋元康‼️

十卜

換埋我去果個禮拜得唔得

個個都飛

你=個個‼️

下我同你一齊飛架wo😳

吊你老母‼️

我滯港渣

唔好咁粗口啦

你啪完到我係橫濱啪貨貨‼️

貴圈真亂